大家留唔留意到岩岩林鄭⋯

佢好強調用緊急法，但依家唔係緊急情況（雖然good eat logic) 不過既然佢咁怕人誤會，就順水推舟啦。

Goodest logic 打錯

1/10